$2000內 電腦直推大耳牛 邊隻好？

有巴打推hd58x 不過香港無行貨
定是但執隻hd598就夠做？
雜食用 打機 聽歌 睇戲

試下k712 pro?

Philips x1
超易推 cp高

如果一定要行貨先考慮咁我推MEZE 99 NOIR

巴打我有隻
DT990 pro 同張sound blasterX G6 你啱唔啱
兩樣都係今年二月買用左一日唔啱用

點解唔啱用

感覺上個空間感太勁 勁到個聲好似有啲虛咁
所以睇下巴打你有無興趣

買之前無試下咩？

無呀 我上網search完就amazon買 衝動左
本來都係用開gaming耳機無set開野
所以而家想平平地賣左佢換返gaming耳機

有無單？

Sound BlasterX G6賣左了

DT990 pro 有單amazon買 2020年2月